{"0": {"edad": "49 a\u00f1os", "profecion": "Licenciada en Relaciones Internacionales", "laberinto": "http://interactivos.lanacion.com.ar/candidatos/#21", "instagram": "", "face": "/gabrielamichetti", "congresoscopio": "", "twitter": "@gabimichetti", "youtube": "https://www.youtube.com/user/GabiMichettiVideos", "linkedin": "https://ar.linkedin.com/in/gabrielamichetti", "lista_nombre": "Hay Equipo", "partido_id": "pro", "video": "oKLqPg5U_ak", "web": "", "partido_id_i": "1", "ddjj": "http://interactivos.lanacion.com.ar/declaraciones-juradas/#str=Michetti,%20Marta%20Gabriela", "nombre": "Gabriela Michetti", "partido_nombre": "Pro", "cargo_actual": "Senadora nacional por el Pro"}, "1": {"edad": "49 a\u00f1os", "profecion": "Economista", "laberinto": "", "instagram": "/Horaciorodriguezlarreta", "face": "/horaciorodriguezlarreta", "congresoscopio": "", "twitter": "@horaciorlarreta", "youtube": "https://www.youtube.com/user/horaciolarreta", "linkedin": "https://ar.linkedin.com/in/horaciorodriguezlarreta", "lista_nombre": "Lista A", "partido_id": "pro", "video": "", "web": "rodriguezlarreta.com.ar", "partido_id_i": "1", "ddjj": "https://www.documentcloud.org/documents/1232960-rodriguez-larreta-horacio-antonio-2013.html#pages", "nombre": "Horacio Rodr\u00edguez Larreta", "partido_nombre": "Pro", "cargo_actual": "Jefe de Gabinete porte\u00f1o"}, "2": {"edad": "44 a\u00f1os", "profecion": "Economista", "laberinto": "http://interactivos.lanacion.com.ar/candidatos/#39", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "http://votaciones.lanacion.com.ar/diputados#legislador=590-lousteau_mart%25C3%25ADn&year=2015&tab=votaciones&to_date=27-03-2015", "twitter": "@GugaLusto", "youtube": "https://www.youtube.com/user/MartinLousteau", "linkedin": "", "lista_nombre": "Sum\u00e1 +", "partido_id": "eco", "video": "", "web": "martinlousteau.com.ar", "partido_id_i": "2", "ddjj": "", "nombre": "Mart\u00edn Lousteau", "partido_nombre": "Eco", "cargo_actual": "Diputado nacional por UNEN"}, "3": {"edad": "54 a\u00f1os", "profecion": "Licenciada en Ciencias Pol\u00edticas", "laberinto": "", "instagram": "/ocanagraciela", "face": "/graciela.ocana", "congresoscopio": "", "twitter": "@gracielaocana", "youtube": "https://www.youtube.com/user/gracielaocana", "linkedin": "https://ar.linkedin.com/pub/maria-graciela-ocana/22/a91/8a3", "lista_nombre": "Transparencia y Gesti\u00f3n", "partido_id": "eco", "video": "", "web": "gracielaocana.com.ar", "partido_id_i": "2", "ddjj": "", "nombre": "Graciela Oca\u00f1a", "partido_nombre": "Eco", "cargo_actual": "Legisladora porte\u00f1a por Confianza P\u00fablica"}, "4": {"edad": "53 a\u00f1os", "profecion": "Arquitecto", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/ABorthagaray", "congresoscopio": "", "twitter": "@A_Borthagaray", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Abrimos BA", "partido_id": "eco", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "3", "ddjj": "", "nombre": "Andr\u00e9s Borthagaray", "partido_nombre": "Eco", "cargo_actual": "Director del Instituto para la Ciudad en Movimiento, Am\u00e9rica latina"}, "5": {"edad": "43 a\u00f1os", "profecion": "Abogado", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/marianorecaldepaginaoficial", "congresoscopio": "", "twitter": "@marianorecalde", "youtube": "https://www.youtube.com/user/mrecaldeoficial", "linkedin": "", "lista_nombre": "CFK", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "4", "ddjj": "", "nombre": "Mariano Recalde", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": "Presidente de Aerol\u00edneas Argentinas"}, "6": {"edad": "49 a\u00f1os", "profecion": "Periodista", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/GabrielaCerruti", "congresoscopio": "", "twitter": "@gabicerru", "youtube": "https://www.youtube.com/user/gabrielacerruti1", "linkedin": "https://ar.linkedin.com/in/gabrielacerruti", "lista_nombre": "La Ciudad es el Otro", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "gabrielacerruti.com.ar", "partido_id_i": "4", "ddjj": "", "nombre": "Gabriela Cerruti", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": "Legisladora porte\u00f1a por Nuevo Encuentro"}, "7": {"edad": "58 a\u00f1os", "profecion": "Abogado y periodista", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/gustavolopezforja", "congresoscopio": "", "twitter": "@gustavoflopez", "youtube": "https://www.youtube.com/user/gustavolopez2015", "linkedin": "", "lista_nombre": "Ciudad para Todos", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "gustavolopez2015.com.ar", "partido_id_i": "4", "ddjj": "", "nombre": "Gustavo L\u00f3pez", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": "Subsecretario de Relaciones con la Sociedad Civil\u00a0de la Presidencia"}, "8": {"edad": "", "profecion": "Abogado", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/ibarraanibal", "congresoscopio": "", "twitter": "@anibarra", "youtube": "https://www.youtube.com/user/anibalibarraorgar", "linkedin": "", "lista_nombre": "Frente S\u00ed", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "5", "ddjj": "", "nombre": "An\u00edbal Ibarra", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": "Legislador porte\u00f1o por el Frente Progresista Popular"}, "9": {"edad": "74 a\u00f1os", "profecion": "Banquero cooperativista", "laberinto": "http://interactivos.lanacion.com.ar/candidatos/#36", "instagram": "", "face": "/carlos.heller.coop", "congresoscopio": "http://votaciones.lanacion.com.ar/diputados#legislador=628-heller_carlos_salom%C3%B3n&year=2015&tab=votaciones&to_date=30-03-2015", "twitter": "@CarlosHeller", "youtube": "https://www.youtube.com/channel/UCFI44pTk7HFCGX4Ft9NNc9w", "linkedin": "", "lista_nombre": "Unidos por la Ciudad", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "carlosheller.com.ar", "partido_id_i": "5", "ddjj": "http://interactivos.lanacion.com.ar/declaraciones-juradas/#str=heller&pd=0_1_2", "nombre": "Carlos Heller", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": "Diputado nacional por Nuevo Encuentro"}, "10": {"edad": "55 a\u00f1os", "profecion": "M\u00e9dico", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "@oviedocg", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Espacio Abierto", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "6", "ddjj": "", "nombre": "Carlos Oviedo", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": ""}, "11": {"edad": "60 a\u00f1os", "profecion": "Periodista", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/victor.ramos.73", "congresoscopio": "", "twitter": "@RRamosVictor", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Revoluci\u00f3n Urbana", "partido_id": "fpv", "video": "", "web": "victorramos.com.ar", "partido_id_i": "7", "ddjj": "", "nombre": "V\u00edctor Ramos", "partido_nombre": "FPV", "cargo_actual": "Presidente del Instituto Dorrego\u00a0(recientemente retirado)"}, "12": {"edad": "63 a\u00f1os", "profecion": "Economista", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "@NielsenEcon", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Frente Renovador", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "8", "ddjj": "", "nombre": "Guillermo Nielsen", "partido_nombre": "Frente por Buenos Aires", "cargo_actual": ""}, "13": {"edad": "65 a\u00f1os", "profecion": "Estudi\u00f3 ingenier\u00eda (sin finalizar)", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/HumbertoMiguelTumini", "congresoscopio": "", "twitter": "@HumbertoTumini", "youtube": "", "linkedin": "https://ar.linkedin.com/pub/humberto-miguel-tumini/75/101/417", "lista_nombre": "Vientos de Cambio", "partido_id": "surgen", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "9", "ddjj": "", "nombre": "Humberto Tumini", "partido_nombre": "Surgen", "cargo_actual": "Secretario general de Libres del Sur"}, "14": {"edad": "51 a\u00f1os", "profecion": "Abogado", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/sergioabrevaya", "congresoscopio": "", "twitter": "@SergioAbrevaya", "youtube": "", "linkedin": "https://www.linkedin.com/pub/sergio-abrevaya/45/339/27b", "lista_nombre": "Ciudad Justa", "partido_id": "surgen", "video": "", "web": "sergioabrevaya.com.ar", "partido_id_i": "10", "ddjj": "", "nombre": "Sergio Abrevaya", "partido_nombre": "Surgen", "cargo_actual": "Presidente del Consejo Econ\u00f3mico y Social de la Ciudad de Buenos Aires"}, "15": {"edad": "52 a\u00f1os", "profecion": "Actor", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Compromiso Federal", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "11", "ddjj": "", "nombre": "Ivo Cutzarida", "partido_nombre": "Es posible", "cargo_actual": ""}, "16": {"edad": "58 a\u00f1os", "profecion": "Economista", "laberinto": "http://interactivos.lanacion.com.ar/candidatos/#28", "instagram": "", "face": "/claudiolozanor", "congresoscopio": "http://votaciones.lanacion.com.ar/diputados#legislador=697-lozano_claudio&year=2015&tab=votaciones&to_date=30-03-2015", "twitter": "@Lozano_Claudio", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Otro Camino Para Gobernar", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "12", "ddjj": "http://interactivos.lanacion.com.ar/declaraciones-juradas/#str=Lozano%2C+Claudio+Ra%C3%BAl&pd=0_1_2", "nombre": "Caludio Lozano", "partido_nombre": "Camino Popular", "cargo_actual": "Diputado nacional por Unidad Popular"}, "17": {"edad": "43 a\u00f1os", "profecion": "Abogado", "laberinto": "http://interactivos.lanacion.com.ar/candidatos/#18", "instagram": "", "face": "/MyriamBregman.PTS", "congresoscopio": "", "twitter": "@myriambregman", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Unidad", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "13", "ddjj": "", "nombre": "Myriam Bregman", "partido_nombre": "Frente de Izquierda", "cargo_actual": "Integrante del Centro de Profesionales por los Derechos Humanos"}, "18": {"edad": "51 a\u00f1os", "profecion": "Docente", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/gustavo.vera.127", "congresoscopio": "", "twitter": "@gVeraLaalameda", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista A", "partido_id": "comun", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "14", "ddjj": "", "nombre": "Gustavo Vera", "partido_nombre": "Mov. para el Bien Com\u00fan", "cargo_actual": "Legislador porte\u00f1o por Bien Com\u00fan"}, "19": {"edad": "64 a\u00f1os", "profecion": "Trabajador previsional", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "@LeonardoFabreok", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista B", "partido_id": "comun", "video": "", "web": "leonardofabre.com.ar", "partido_id_i": "15", "ddjj": "", "nombre": "Leonardo Fabre", "partido_nombre": "Mov. para el Bien Com\u00fan", "cargo_actual": "Secretario General de la Asociaci\u00f3n del Personal de los Organismos de Previsi\u00f3n Social"}, "20": {"edad": "35 a\u00f1os", "profecion": "Fot\u00f3grafo", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/pabloferreyra2013", "congresoscopio": "", "twitter": "@PabloRFerreyra", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista A", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "16", "ddjj": "", "nombre": "Pablo Ferreyra", "partido_nombre": "Alternativa Buenos Aires", "cargo_actual": "Legislador porte\u00f1o por Izquierda Popular"}, "21": {"edad": "78 a\u00f1os", "profecion": "Actor", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "@HectorBidonde", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista 1", "partido_id": "mst", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "17", "ddjj": "", "nombre": "H\u00e9ctor Bidonde", "partido_nombre": "MST- Nueva Izquierda", "cargo_actual": ""}, "22": {"edad": "40 a\u00f1os", "profecion": "Trabajador estatal", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/sergio.garcia.mst", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista 2", "partido_id": "mst", "video": "", "web": "sergiogarcia.mst.org.ar", "partido_id_i": "17", "ddjj": "", "nombre": "Sergio Garc\u00eda", "partido_nombre": "MST- Nueva Izquierda", "cargo_actual": "Directivo de CTA Capital"}, "23": {"edad": "32 a\u00f1os", "profecion": "Profesora de ingl\u00e9s", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/marulopes.comuna10", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista 3", "partido_id": "mst", "video": "", "web": "marulopes.com.ar", "partido_id_i": "17", "ddjj": "", "nombre": "Maru Lopes", "partido_nombre": "MST- Nueva Izquierda", "cargo_actual": "Comunera por el MST-Nueva Izquierda (C 10)"}, "24": {"edad": "39 a\u00f1os", "profecion": "Docente", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista 4", "partido_id": "mst", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "17", "ddjj": "", "nombre": "Mart\u00edn Torres", "partido_nombre": "MST- Nueva Izquierda", "cargo_actual": ""}, "25": {"edad": "30 a\u00f1os", "profecion": "Soci\u00f3loga", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "@ManuelaC22", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Las Rojas", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "18", "ddjj": "", "nombre": "Manuela Casta\u00f1eira", "partido_nombre": "Nuevo Mas", "cargo_actual": ""}, "26": {"edad": "42 a\u00f1os", "profecion": "T\u00e9cnico gr\u00e1fico", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Lista \u00danica", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "19", "ddjj": "", "nombre": "Gustavo Tenaglia", "partido_nombre": "Partido Humanista", "cargo_actual": ""}, "27": {"edad": "62 a\u00f1os", "profecion": "Empresario industrial", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "/ramiro.vasena.9", "congresoscopio": "", "twitter": "@VasenaRamiro", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Com\u00fan", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "20", "ddjj": "", "nombre": "Ramiro Vasena", "partido_nombre": "Bandera Vecinal", "cargo_actual": ""}, "28": {"edad": "64 a\u00f1os", "profecion": "Abogado", "laberinto": "", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Celeste y Blanca", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "21", "ddjj": "", "nombre": "Enrique Piragini", "partido_nombre": "Movimiento Federal", "cargo_actual": ""}, "29": {"edad": "67 a\u00f1os", "profecion": "Abogado", "laberinto": "http://interactivos.lanacion.com.ar/candidatos/#43", "instagram": "", "face": "", "congresoscopio": "", "twitter": "", "youtube": "", "linkedin": "", "lista_nombre": "Caminamos Preguntando", "partido_id": "otros", "video": "", "web": "", "partido_id_i": "22", "ddjj": "http://interactivos.lanacion.com.ar/declaraciones-juradas/index#str=Zamora%2C+Luis+Fernando&pd=0_1_2", "nombre": "Luis Zamora", "partido_nombre": "Autodeterminaci\u00f3n y Libertad", "cargo_actual": ""}}